msgid ""
msgstr ""
"Language: zh_Hans\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:132
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:162
msgid "Accent Color"
msgstr "强调色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:133
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:163
msgid "Accent Text Color"
msgstr "强调色文本"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:320
#: applications/luci-app-aurora-config/root/usr/share/luci/menu.d/luci-app-aurora.json:3
msgid "Aurora Configuration"
msgstr "Aurora 主题配置"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:75
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:103
msgid "Background End Color"
msgstr "背景结束色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:70
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:98
msgid "Background Mid Color"
msgstr "背景中间色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:65
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:93
msgid "Background Start Color"
msgstr "背景起始色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:396
msgid "Boxed Dropdown"
msgstr "盒式下拉菜单"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:324
msgid "Color"
msgstr "颜色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:42
msgid "Color Picker Helper"
msgstr "颜色选择器助手"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:338
msgid "Dark Mode"
msgstr "深色模式"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:183
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:250
msgid "Default Border Color"
msgstr "默认边框色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:178
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:245
msgid "Default Color"
msgstr "默认色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:188
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:255
msgid "Default End Color"
msgstr "默认结束色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:187
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:254
msgid "Default Mid Color"
msgstr "默认中间色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:185
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:252
msgid "Default Shadow Color"
msgstr "默认阴影色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:186
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:253
msgid "Default Start Color"
msgstr "默认起始色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:179
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:246
msgid "Default Text Color"
msgstr "默认文本色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:134
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:164
msgid "Destructive Color"
msgstr "破坏性色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:143
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:173
msgid "Destructive Hover Color"
msgstr "破坏性悬停色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:138
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:168
msgid "Destructive Text Color"
msgstr "破坏性文本色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:231
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:303
msgid "Error Border Color"
msgstr "错误边框色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:226
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:301
msgid "Error Color"
msgstr "错误色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:241
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:308
msgid "Error End Color"
msgstr "错误结束色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:240
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:307
msgid "Error Mid Color"
msgstr "错误中间色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:233
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:304
msgid "Error Ring Color"
msgstr "错误环色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:237
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:305
msgid "Error Shadow Color"
msgstr "错误阴影色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:239
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:306
msgid "Error Start Color"
msgstr "错误起始色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:227
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:302
msgid "Error Text Color"
msgstr "错误文本色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:342
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:360
msgid "Gradient Colors"
msgstr "渐变色"

#: applications/luci-app-aurora-config/root/usr/share/rpcd/acl.d/luci-app-aurora.json:3
msgid "Grant access to Aurora theme configuration"
msgstr "授予 Aurora 主题配置访问权限"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:206
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:277
msgid "Info Border Color"
msgstr "信息边框色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:204
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:275
msgid "Info Color"
msgstr "信息色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:210
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:281
msgid "Info End Color"
msgstr "信息结束色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:209
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:280
msgid "Info Mid Color"
msgstr "信息中间色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:207
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:278
msgid "Info Shadow Color"
msgstr "信息阴影色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:208
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:279
msgid "Info Start Color"
msgstr "信息起始色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:205
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:276
msgid "Info Text Color"
msgstr "信息文本色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:388
msgid "Layout"
msgstr "布局"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:337
msgid "Light Mode"
msgstr "浅色模式"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:395
msgid "Mega Menu"
msgstr "超级菜单"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:129
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:159
msgid "Muted Color"
msgstr "柔和色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:131
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:161
msgid "Muted Hover Color"
msgstr "柔和悬停色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:130
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:160
msgid "Muted Text Color"
msgstr "柔和文本色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:393
msgid "Navigation Submenu Type"
msgstr "导航子菜单类型"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:118
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:148
msgid "Primary Color"
msgstr "主色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:127
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:157
msgid "Primary Hover Color"
msgstr "主色悬停"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:122
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:152
msgid "Primary Text Color"
msgstr "主色文本"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:85
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:113
msgid "Progress End Color"
msgstr "进度结束色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:80
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:108
msgid "Progress Start Color"
msgstr "进度起始色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:348
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:366
msgid "Semantic Colors"
msgstr "语义颜色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:400
msgid "Spacing"
msgstr "间距"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:354
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:372
msgid "Status Colors"
msgstr "状态颜色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:325
msgid "Structure"
msgstr "结构"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:194
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:261
msgid "Success Border Color"
msgstr "成功边框色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:189
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:256
msgid "Success Color"
msgstr "成功色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:203
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:274
msgid "Success End Color"
msgstr "成功结束色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:202
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:273
msgid "Success Mid Color"
msgstr "成功中间色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:199
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:266
msgid "Success Shadow Color"
msgstr "成功阴影色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:201
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:271
msgid "Success Start Color"
msgstr "成功起始色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:190
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:257
msgid "Success Text Color"
msgstr "成功文本色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:216
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:287
msgid "Warning Border Color"
msgstr "警告边框色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:211
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:282
msgid "Warning Color"
msgstr "警告色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:225
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:300
msgid "Warning End Color"
msgstr "警告结束色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:224
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:299
msgid "Warning Mid Color"
msgstr "警告中间色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:221
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:292
msgid "Warning Shadow Color"
msgstr "警告阴影色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:223
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:297
msgid "Warning Start Color"
msgstr "警告起始色"

#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:212
#: applications/luci-app-aurora-config/htdocs/luci-static/resources/view/aurora/theme.js:283
msgid "Warning Text Color"
msgstr "警告文本色"
